有咩方法動員大媽阿叔去天馬公園跳舞？

天馬公園環境咁好 想同多d腥港人分享下
不過我驚佢地大聲得滯嘈到林太做唔到野

仲有咩好橋 大家分享下

長輩圖

請鬼容易送鬼難啊

岩呀屌
制唔過呀

要專車接送
同埋個啲無錢賺無利是收 佢地唔會去